[貢能多GayPo]認真，波台有邊位會然是基佬？入來留個名等我block柒你地

留一留個名plz，等我扑晒你地唔洗煩

烏煙瘴氣

自認直但含過撚/玩過屎忽嗰啲照計

另外問：點樣block埋自己？

@Xavi_Alonso

how about @C_Bravo

人都走左 點解仲要提

咩事

樓豬

樓豬喺到

做咩？

懶係好笑

你是gaylo?

hurt到你感情?

Yes

mark自己名

我不是基佬

笠水同肉酸

@佩雷斯主席

SuYuiMoa 啊哈唔知乜𨳍

@巴區25碎油佬

唔想講 驚忍唔住咸

卡勞你不是？

Su是你條仔來架喎

Su條友bi來

我

我一早blk左你

最多幫你含，解扑ok?

含到出為止

死基佬

我未試過含到人出，要唔要試下